[ios/PC]グラブル granbluefantasy [193] 恭喜風古3萬人狗線接近5億

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

gbf cls

戇鳩驚

打一次拎咁多野

做左男賢者出黎

又唔中晶

我又自己一個打左一千萬

4.96 同5有咩分別

Same

SSR卷又金月

有咩好做

金月都冇

屌 無人打哈帝斯

黑尾中半井

66箱

拆撚晒d召先講26號開始拆野平咁撚多

笑4尋日執完箱太攰
擺左兩頁牛未拆

大撚把錢

資助我課2井

我上個月先窮到突唔到武

咁貪心 我一井就夠

遲下搞掂曬d十天野再打罐打錢

我半井就夠

我10抽就夠

頂爛市

頂撚死你

I manage

我資助大家一井就夠

PMED

多謝

男清

有冇手足聽我講買般尼

贏未

四象快d開
好悶

4象咪又係悶

有金拎唔悶

想做skin冇得唔換印跟車

下 頂盡加多一/兩塊

咪一碌
講左啦

你唔好要囉

我唔做skin唔使跟

想要更多 打得開心d

儲左好多金印冇跟車

過幾日去打埋d新西多拎埋d卷就井得月尾

大佬出手了

我都想有得井

我都想

月尾pool有咩好井

牙企井菲莉curry我未

所以話我大佬騎殺真係勁

真 騎殺

係呢到我想多謝 戒課巴/絲打，佢係第二個add我o既人
佢隻暗佐倉好正，伴我走過左好多路。 頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。
如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到 戒課巴/絲打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。
唔知我d怪對佢黎講有無用

我井真扎

冇團可以逃過一劫

其實只係隻GAME太M
唔關我大佬事

休閒

auto一日既分
好休閒

唔知d ap 有咩好做

自發巴巴巴大巴路

真，卧A求其打都有

唔寫低標幾多又休閒

姐係入到A組就可以free4日

最憎做pr

咩叫pr

一早講左4日10億係休閒指標

prpr

土古點先搞到自己隊野唔脆皮 可以輕鬆auto

刀刀刀刀刀

比人老點左去整3同8
點知土古rush又係要7號

做乜鳩

刷肉要7 人地話

戰略性要入唔出奇
但叫整38就無老點你

咁我終埋佢地啦

有3波未

唔終八隊土成隊薯仔咁

有左好耐 係冇鋼突

你咁樣叫3/4波

8號我知道係must 我見個評價係極高
但3號我見好兩極

會盡快抽多幾粒自食

今時今日仲有人話3無用

無土天司唔駛打就真

8妹》》狗

隻隻都冇用架啦 有邊隻有用 識玩就唔洗上連登問野

臭利狗

苦惱緊
準備終8
仲有十幾箱剩
3唔終突，土團入唔入到隊?
利申有神盾,但無其他9.5角
如果要夾u劍要落土寶石

有冇得買斷

Ching見過鬼唔怕黑？

整好武器先最實際
角色依d真係難過
不過3冇終應該入唔到

幾錢 我試下買黎比個朋友用

有冇lv5

超電磁砲

如果3入唔到咁我針再下一次古戰整算

順住古戰整就無死錯人

土之後係火定水?兩個屬我都好尷尬
火有羊有濕，整10好似加強唔到好多
水可能整4，但無狗點都低人一等

其他情況唔敢講
但古戰無可能唔用エッセル炮

下 10加強唔到

唔用sun

太陽阿伯又玩撚晒

火菲利 應該贏晒

我都冇10

有皇帝

土古戰喺幾時 驚整唔切隻8

Next month

冇風精

換

3把1.0劍+3個0突斧
已經諗定打3億入7萬算

咁睇我可以抽其他屬啦

點解3萬5都要5億咁痴線...

每日1億好休閒wor

我6把10技土劍

有分我換左啦

好兄弟

All in 左

我隻3冇終
用飛哥同神盾好過

8kai神盾

打左半日都未夠毛換晒10粒淫天

大把

俾d我

佢下面大把毛

四屬2.0已經冇野好刷

係 隨便蚊

刷金已經夠做

每日自發完大巴U巴可以去打lol了

仲有自發法哥

太易打了

反省下點解冇分

100主落

古戰啲召係咪跌少左 打完都係得1k土晶

係

勁少

古戰不嬲少 依家仲刷少左牛

都係好悶

帶我超巴

2019仲超巴

dwcb

比人solo到爛哂

me day day solo

轉世30/30

下次往死裹刷

帶我老屎忽

帶未

我都係得40隻牛

過未

又串

我都想知

進把路武都冇撚曬

KMR 肯派水碎未

我起碼差2000

下個古戰 你明白點做啦

想知連登有幾多人玩哈帝斯

下次要整我5妹了

得黎蛇

本身想玩
而家又唔想了

令和果陣開番個超得ok?

Ok

上年都有, 想知今年有咩特別搞作

唔好,開普通超就得
開古靈精怪超得我會冇得超研究成果

Ssr又抽屬碎

SSR 中SEN

姐係乜q

Sen姐係咩🤔

我想問如果我本身+值例如有90
但我食一粒+30+值
多左果D會消失?

會send返去信箱

ok thanks

隻貓咪叫SEN

屌 真係唔記得

我ssr中水箭龜

好靜

隻驚冇人玩了

BAM哂

有冇人一齊鳩挑戰下路hard

缺咩屬
你又有咩

大家d進度都好高

我都覺

比路武陰左搞到冇屬碎突銀依代

招人一齊打路HL

古戰場完左之後呢度一片死寂

棄左驚
太難玩

個個上黎dump一句想招人打屎忽又唔講自己有乜野同缺咩既人就失蹤

我有6屬方陣 can john? 缺觸手怪

今朝諗左好耐 你無回血好似係正常打好打d 人地有愚jer先打到尾

我六屬uk

好撚想整愚者
有回血

咁咪整

基佬整男人有咩問題

我6屬MK

再輸搵有雪加良頂撚死你地

唔夠料換張卡啫
一直都整緊

日日捱眼訓睇佢地花式自殺

爸爸真係快撚D派超同雙卷

其實牙花第4個位入丹下櫻得唔得

細馬打法果陣

你全身都mk

邊隻丹下櫻？

想睇

カリおっさん

又笑

你上次咪睇左一晚

大佬要踢我走了

上黎好危險
已經俾人劇透左一野...
今晚睇完先上

我俾人劇透晒

屌

人族撞9歲

試細馬佢俾白字打到25都去唔到 問下jer

要回復落水豚 好似係

要落雞

啱啱去望左望 又幾實用

屌好似幾勁 仲有三個回復性能lb

升左

屌花清有血了 又有重力有clear有防up有回血

所以唔撚明 終解水果隻做乜鳩

垃圾笠拉牙，唔帶花清了

未試 回幾多左右
當雞雞地回600升完lb都回一千

唔想做笠拉牙呀

做狗啦你

再生？
再生回復up只食果隻角色既回復up

回血

咩回血得600咁少

技有個回 開奧都有回 應該少極都1000？

第一次打40箱終天人
40箱都唔係問題,問題係依家卡10把真化武D垃圾料卡到痴線

唔係 我問啫 無試過隻野

打打下就唔卡

第一次係咁
之後好快齊料

依個步驟你依生仲要做多19次

組腸玩親友團都m到40箱咁堅

我地果團大約十條友係暗古前2,3星期入坑,有2個180帶住
暗古同光古都因為平均戰力唔夠所以得B組尾
今次風古個個爆肝沖到上A組中~尾仲贏左場

19次

有無與趣每日十億
等睇4個難民衝入黎

500 1000 1500

頭先試左 開技ok
奧義mamad 但幫補下

3技回幾多？

最慘係我果團有人明明隊野係夠戰力,風古前仲砌定1T舊牛隊
但話因為要番工所以連最低標3000萬都唔打,又或者唔洗番工都唔打
然後同人撕到上10億果兩日又唔知去左邊,結果渣住7,800舊肉完古戰
姐係雖然我都明你冇應承過會"為左個團"而打古戰
不過預選沖上A組D貢又唔係你出力打,贏果幾場又唔係你出力打,但勳章你又拎齊真係...

定好團方針
確保每條友都知道團定位

每日3000萬 不能再多

3千3牙

每個人都真係打3300萬
最後9.9億完

講真家下每日3400萬都嫌你少啦
70000名都冇份呀陰公

係人都刷到真係太離譜
我覺得要出個200hell加到u咁難

朝活一兩粒鐘好難唔過3300
利申休閒團

團長話四勝會請翻大陸玩
所以最後都打多小小

加到路咁難

不如限你每日打到幾多場
愈快ko愈高貢算啦
夠哂健康

Cv標每日最低標要3千3無人搵 嫌少

有冇谷比埋我打 我打到合埋眼都識打

真係好少

咁唔係點 標6000

唔標 直接話3.5萬-7萬

btw依家望住果500粒白龍鱗已經想死
之後仲要刷埋果幾十把朽武,原來果2500粒下位寶珠真係濕濕碎

呢個係我打啫
但我只係想要求個團最低要每人3千3

如果係全日十億果d應該都係直接全員3千3

好易啫 得第一隻麻煩

白龍鱗之前刷活動限定1T關 一車車wor
我去刷rank都刷左幾千

無人搵 再post過

好似刷左200定300場就收左手

你睇下日村retw果d 佢果度好多半天團

我都隱遁緊
5月先得閒

但其實唔計終突既話,每日有比心機打日任都真係幾易就整到隻十天眾出黎
之前剩係整過1次3金6妹,今次3爺禁幾粒掣就整左出黎

唔計粒緋緋飛

扶他直接入天團

on9我唔朝活

M開就慣左
你變左gbf既形狀

我等緊佢下次開 好抵玩 好後悔唔刷多d
因為幾抵刷 就算要食AP
都有回贈 1000AP送翻你700AP水左右

突然覺得每日10億都唔係咁難
只要有30個人真係打3000萬就夠 (我諗仲有D人唔止打3000萬掛)

天團到唔洗朝都嚇贏

你要玩親友團可以點

依家乜都易整到仆街

今次每日億億聲啦...

2粒幾鐘都夠

等你介紹

死基佬confirmed

有手有腳都每日1億

Baba今次搞散左幾多個團

打同格唔朝咪輸

黎緊5月1號轉年號應該有活動掛

佢搞走左我兩個打得既團友

我寧願日中打1億都唔想朝活打2千

我入團啞佬黎

手語

缺18人

12人(天團)

Discord點手語

屌 我個團越走越多人

人地係朝打2千
日中見你打1億 佢又打1億

我日中打億2

我係日本就可以朝活 6點起身真係不了

缺18人未

Set鬧鐘5:50
攞pad訓係床度打1粒鐘->訓

幾好呀

雲國

11點完場之後有半個鐘做其他野,準時11點半上床訓教
6點起身
健康人生

打完都7點 要沖涼番工

要12點睇埋下日對手名先捨得訓

試過親友團
永世不錄用
打古戰唔洗咁好人
個個聲稱唔得閒咁仲洗玩

依d比團長做

土咁易打

我就次次都咁上下

轉未

我6屬4日十億 收我未

土屬把終法武插第四個

同你把u唔同就得

宜家三刀三斧 主手虛空
有冇邊把可以踢走？

Cb即係3定4？

刀

4

唔想打都打到日日1億

今次風古港豬有曬優勢啦 4日放假任打

利申：冇放4日假

你弱智?放假仲gbf

主弱置

今日無野派

玩gbf都5 duck

200水thx

又黑鋼碎

今次土古真係無得打

出左公告,5粒黑鋼碎先岩

btw天司武1技變左III

法國隻驚好農，可唔可以BAN我當放假

用外掛咪可以被ban

又可以解放雙手

無link講西

整唔到理得佢變乜

Taobao大把

其實裝十幾個唔關事既插件應該都會被ban

爸爸話晒事

個個都話無辜被bam嫁啦

Me

我係無辜

我無菇

幾正 拎完就裝呢個

我d水碎呀

水再生識落地

靚過jer

你無jer

就快一個月
又可以變返小妹

四象solo定開比人好?

又一個月

入群pm你

Solo打得快就solo

有冇巴打路西法vh缺土
小弟血同武器盤都齊
有冇大佬可以教我點打

放街無人入

依家D 新BOSS 開始玩埋無視CUT

點玩

轉屬+屬cut天下

全屬性cut無視

審判賢轉土

一爺都要收皮

出個新C4職屬性70cut

勁

皇帝勁到癲

真, 開始覺得一爺冇用

法國呢排出d新content都唔係好跟到

玩到個人灰灰地 要轉職休閒玩家

個個跟到又會變成新手屌打老手

永遠の新手

老手都跟5到

巴哈同大6仔都屌打啦

我都可以

我唔可以

天司武終解加護只係多3%

3%好多啦

奪え、その意志で。ペルソナ5、新生(ザ・ロイヤル)―。全世界累計セールス270万本を突破し、数多くのゲームアワードを受賞したピカレスク・ジュブナイルRPG「ペルソナ5」が、多数の追加要素により生まれ変わって新登場。新たなキャラクターや“未知なる3学期"が加わり「ペルソナ5」では語られなかった“深層"が明らかに…! また、新スポット・イベントの追加で充実の学生ライフはさらに濃密に。放課後の怪盗ライフでは新たな敵やギミック、謎のオタカラなど、攻略すべきパレスにも異変が…!? 心を盗む怪盗団の新たなる活躍をご覧あれ!

10/31

打完古戰無晒人

收島風棄晒game

重獲人生

其實四象有咩武要換，定係全部金就得

有時見啲人入朱雀劍/玄武槌青龍個啲，但又唔明勁喺邊

插件上限叫最有用

用天司召加

棄驚未

所以基本上就係每屬一把插件上限武？

你玩火主神又缺血可以整多把朱雀王

做休閒玩家

把王真係好撚垃圾 用雅劍仲好

利申:整左王

長知識了，謝謝

假如夠血係咪要整普攻上限?

唔答一花G持者

咪咁小氣啦

把嘢咁易整係一花先整唔到

你個盤梗係整啦

牙法咁樣日日PM我就好

好溫暖

即刻block柒個基佬先

很基

做乜鬼proud黃龍撚會咁多台仔如獲至寶咁share點打
好難咩

推

樓主係咪食撚左屎黎

p玄武都有人些牙

玄武最易

幾型

好難

無啦啦手主落 唔識打

好易

連我都過到

5系個個刀巧似你地甘系甘課金

我0課

我0課小天使

小妹橫掃老屎忽

禾0課小甜心

仲砌緊隊過

26號未
想拆野

成班話自己冇用外掛
一bam周完就冇晒人

淨係封用維拉插件既人，都封唔到班掛狗

儲齊哂D朽武同寶珠龍鱗
依家差10set 10技技肥同埋40粒四象金粒就完工

但之前封左維奶 奶twitter真係好爽

你試下依家奶神盾
放到召已經當你叻

下次封埋班現充最好

封哂你地

啱呀

岩 邊個遲過10點先有時間打老屎忽即刻封鳩哂佢地

柒一次bam7日

今次d天c武算唔算救濟老屎忽唔洗比新手屌打

差一金可以做咩

我整唔到

俾新手屌打

買John wick戲飛送fucking pencil

又出on9野

屌你老母超呢

一撚左18連天司，一件水天環都無

打

我feel到我隻土天司要蒞了

真係弱智

得我一個冇

得我一個無疤

跟多10車

得我4屬天司都冇

有土必召未

想要土高寶

我有

又一個乜都有

無泰坦

淨係識出火高寶痴撚線

老女人

冇彈性

17碎no彈性

金碎拎唔晒有無得留下次?

有

會唔會係咁 我依度一車

拎晒下次補唔補

咁d符呢

歐洲狗

鬼知

會

罵得好

我憑自己實力打番黎既紅箱點解要比你屌

好惡牙

屌你老母

冇土天先可以屌人

有巴先可以屌人

雞巴

戒課巴

土打短期用三八盾定三八飛哥好？

好想打hl老屎忽

冇人受我玩

55

法清受

終於過到奇撚

見人請風爹地打工門票都唔駛出
可以留返俾爹地自己固定車玩

咁你去打未

咁點解唔同我打

贏唔到

你同加良頂花清男清應該秒住過

要裝大陸軟件，不了

開返私家船 力量返哂黎

借d力量俾花清

再笑人我真係會報警

3個鐘前 企神條八婆踢我出谷 佢同我講 呀扶 你唔好叫呀扶喇 你叫條廢柴算啦

你冇5年帶團經驗係難救d

我5年食女經驗

我5日食團長經驗

[新聞] 欠債騎空士為打古戰場 離家竊電偷網路
時間Thu Apr 25 09:53:32 2019

《碧藍幻想》騎空士為躲債離家百里闖空屋，竊電打古戰還輸出3億貢獻度

這也太狂了...
2019-04-25 04:00 By 歪力

為了肝出《碧藍幻想》（Granblue Fantasy）每一次難能可貴的星之古戰場獎勵，騎空士們總是在限定活動期間內努力拼貢獻，然而，最近從日本社群流傳一位超狂騎空士，被公會盟友爆料他不僅為了躲債離家數百里，甚至還闖空門偷電上網，一切都是為了打古戰，受到許多騎空士謂之傳奇。

就在上週末，美國網友 t*li（@imoutodere_）在自己的推特爆料，他們公會有一位成員為了打古戰，不惜闖入空屋偷電偷網路，更誇張的是，據他說法這位老兄是從新澤西州一路用走的前往賓州，還不時上傳他借宿在空屋的照片。

根據 t*li 在推特表示自己並不是在開玩笑，據稱這位公會成員正在躲避美國國稅局（IRS）的查稅以及討債人士，他在幾週前失去音訊後，突然又在 3 月初上線（Discord）說他自己人在賓州，還附上自己正在借宿的照片。

是的，雖然兩個州就在隔壁，但若以新澤西首府到賓州中心的威廉斯波特一帶，少說也要 160 英里（將近 260 公里）以上。這位老兄不但一路靠著闖入空屋偷電上網，還向自己的公會成員秀出自己每次借宿的照片，直到被電力公司查到竊電現象而被斷電。

最狂的來了，根據 t*li 發布的截圖，這位騎空士在本次的星之古戰場，一人就輸出了 3 億貢獻度，還被 t*li 拿來說嘴：「如果他能夠蹲在別人家裡的狗狗毯子上輸出這麼多，你們還有什麼藉口？」

當然，3 億或許還擠不上排名 3,5000 第一區位的 3.4 億貢獻，但對一般玩家來說每一次古戰活動大約從 20 萬～300 萬不等，而這位騎空士能一邊躲債一邊打出如此巨大貢獻，令許多玩家嘖嘖稱奇，這則貼文至今超過 1,900 次轉推，消息也飄揚過海傳到日本玩家社群。

雖然目前不知道這位躲債騎空士下落如何，但如此超狂事蹟已在《碧藍幻想》社群裡形成話題，至今仍有網友不解他這種淪落街頭、甚至犯罪闖空門竊電（是的，這可是非法入侵，好孩子們千萬不要學習），也要拼命上網打古戰的動力來源究竟為何。

或許 t*li 說的對，你能逃得掉國稅局，但你逃不了 KMR* 的手掌心。雖然無從得知事件真實性如何，這裡還是奉勸各位騎空士安份守己的打古戰就好。

*註：《碧藍幻想》製作人「木村唯人」在玩家社群間的簡寫

Lin登都有po

下次活動有小梅
代表乜

蒼光之輝石通常換咩?
開始升天星武先發覺乜都缺

新主線料

4大天屎點解唔係隨機排屬性
B害火風撚

好彩四象唔算肝
整職武同8準備古戰先

土果段最易打wo

唔夠搶貢

段段都差唔多 土果段d人未儲夠召反而仲慢

頭兩段已經殺左煙花

水果段個個齊召幾下就炸爆佢

16土了 完成左今次4象目標

日日電莖黑黃 cls

終於贏左

萬能光屬

收島風呢到啲大佬今日打渠左法清

四象係咪 刷多人關就得 有狗男女 牙格出 就打？

當然

不停入人咃ex+同自己打到有再開邊個好啲? 唔計豆水剩係睇時間

自發自清

我係一個壞左既騎空士

BOSS CURRY

又唔俾我打

我覺得可以再出難d

花清RIP

Boss carry

大lo

Boss

Boss係度打老屎忽=切菜

dwhf

Dwlxf

hf=hl fs你懂不懂

Hl fs is fake
Dk rt h is real

禁曬卡呀依度只可能講粗口

on9.jpg

啱

今晚有無ching一齊打女人

打老屎忽

一齊打飛機

今晚俾老屎忽打柒

秘湯撚唔係度典打

全水

全光

y r

咁打女人？

佢琴晚又話睇復仇者

劇透ky

Ho mk

月尾未

完四象

大佬死左g都過到
幾時帶我過

你係度果陣無死g既boss都curry唔到
Rip

牙花

請珍惜花清

珍惜了

捨身成仁

變番新手日日巡島奶方陣

整晒廿技記得返黎帶我

你快D變隻大馬出黎就得 琴日大LO好威武

叫baba開高寶必

但boss果隻終

食晶

有無管理人

我

有無多圖
水屬咩屬性都有玩撚晒

一爺岩你

隻2今日咁神勇

原來自發個箱都會出波

機率難過出金

但係我出左兩粒

你歐撚

我主弱置

重拾最初感動 日日打方陣

咁快就改天司HL

要照顧新手

琴日先出咋啵不過好似出完冇耐已經好多人嘈做咩要搞到D技咁複雜

係真係好撚複雜 佢又唔比放盾 有D屬係郁兩郁已經死

好想瘋狂打屎忽

夠未

打你屎忽

有咩複雜
咩都冇理開晒buff係咁f5咋喎

有雪=app台紅太陽

我=gbf 巴納吉

打哂你地屎忽

企個屎忽好好打

你果架吉姆黎咋

打街場有半隊13x rank都贏到 鳩鳩下就過左

我=鴨屎台基拉

都唔夠3號機條女打

無boss 點做人

我app台碇真嗣

唉去共鬥痴下大巴先

我鴨屎台巴武藏

我地圍內開比大佬獵金

0課又贏

個渾身都幾勁

我站務台巴麻美

勁過頭

隊垃圾暗方終於似番個人

想摸奶

無頭

方陣狗應該全部無得揀一律要強壯

牙企carry me plz

Ok換多5個古戰既金

叫boss啦我都係being curry

但唔想升15-20技

我ok

方陣應該冇3技

我諗住除左水照整

土風照去？

我風普都要強壯

唔想打料

幾時帶我

唔洗龍狗了

秘湯撚要去睇av

送一井石ok?

轉年號都唔派

真扎

叫我wifi做咩

新手留名

Metoo

me3

你地過左老屎忽
等被bam

Lxfdn

Have mo dailo dwlxfHL

D一拳大巴成7日無角

比D真扎我

渣滑鼠玩手腕痛有冇咩計 用一般mouse pad好似都係咁

睇醫生

不是吧.....

買呢個

我要ほのか

諗得過 但我害羞

Proud隻朱雀咁勁唔夠打

吾系甘牙

冇乜特別

可以清票了

唔洗特別
有轉世有水滴有抽我心滿意足

半減黎啦

唔色日文

偷偷地用

三波水劍豪隨便打喎

我得3水短

我得3sr水短

你本身就短

你絲打黎

靜到

成班小圈子

小圈子gp成300幾個留言
以前一日一po冇了

又小圈子

小圈子

成班高rank老屎忽小圈子點john

咪就係

最憎小圈子

打完法哥個gp得返啲丁圖同基情對話
返lin登了

基佬咪你

岩，唔駛再打了

花清

我捨身成仁
你地反轉豬肚就係屎

要不是我
你地都係俾法清打柒咋

Re

係有你先俾法哥打柒

懷念花清

終於升完技cls
野野都Slv 30玩毛

不過我都未有金終

同傻花打連輸6日 傻花唔打連贏5場 代表d咩

代表佢要換屬了

有無人一齊拓荒

Kai刀渾身牙

咁玩方陣算啦

你咁講野實有報應

話左會係on99開渾身

D天劍有板睇

渾身幾好，我想要

玩宇宙盤算

識野

左咖哩右斬斬

我都唔撚知講乜好
仲諗住針法清出堅守都好
真係八奇到出返渾身
幾時有新土限

團友已經笑緊土

愛衣都就快落地啦 驚咩到時把武就奧up

5把蟹貨

笑緊主神盤垃圾 宇宙盤唔洗錢

屌狗同2.0又有新POSE,迫害

點解我隻暗鼠冇新pose

我4把

隻驚就執

堅咩守
6屬一樣就5好玩

諗住食自己突爆土賢最後都係落得一把

土屬一於玩技上限3妹3技=人地開奧

我都咁諗

工口新POSE 冇咁靚

神盾就好過之前兩幅好多

丹下櫻靚左 原本兩個pose都怪怪地

我想講代表boss勁到hihi

月尾出隻小梅塞住曬你地把口

工口個pose就好似挑逗緊我 叫我搞大佢個肚

個pose合埋曬隻腳喎

見到我先打開

我屌撚死佢咪夠

終於可以拆牛，我好興奮牙

臭雞黎架咋

拆左40隻

石田召

雙子係咪光天司黎架

冇左輕量版好唔慣

我放撚左十幾分鐘尼普頓場都冇人入

唔出奇

我就真係唔信今次土古都要5億

再多1億

kai刀成最大贏家

土都3把限
我隊火同水呢

岩岩睇到美國個條友古城戰打左3億單野

old news

又示愛

好多神盾刀仔普刃果把神盾刀仔又唔見佢係咁出

刀仔突2把有突都仲未突到第一把刀

呢派冇咩留意gbf

點解要改強尼普,打又唔夠打入又冇人入次次一輪到玄武就企左係度
屌你老母KMR

真係難左
本體唔知幾多血打好痛
成日F5完無左隻3

y r 我都係求其就咁打

尼普頓難打過古戰hell

唔好再誇張d

整左容之後勁左

我SOLO到95.SOLO唔到呢隻

不過點解係尼普唔係章魚

求其打都贏喎

1bp咁打到200舊玄武碎算 自發真係辛苦自己了

你屌開基佬

你俾基佬屌開

屌埋你

我係花清

d新hl全部都好撚lag

岩岩打轉世跌
係咪叫雅槍

差一金 自發奪金機會大唔大？

無虹,訓

身盾個望垃圾pose好好丁

望毒撚

new sr

有金月

Kai刀主手都有再攻擊

好勁

宇宙盤普攻90萬

點跟

把劍豪職武好難打

要超多3次阿伯先跟到

=要求做愛

R紫巴角好煩

修bug就同打地鼠一樣,整極都有

點bug出來

得我過唔到

好似話驅散左個倒數理超

不如用外掛打

笑4

好彩未過唔會俾人bam

人人都輕鬆打法哥

Pad有100石派 咁gbf有幾多

收番起個稱先

每日得200

我都轉返班比算

1抽都5夠 ，辣殺驚

垃圾驚
棄了

好撚多野未換晒 等陣又要塔羅又要跟車

跟咩
天屎法清黃奇?

啊我仲要跟un

好多野做
唔想play了

聽講un45秒場變左3分場

有虛空斧就唔洗玩土劍豪？

點玩

點解

劍豪直前咁撚長

我諗諗下可能同之前冇乜分別 都係水劍豪一人一下

長好呀

祝褔各位毒撚月尾十抽中闇天司

準備好等1.5倍exp衝120lv
第2把u巴武同路武我黎喇

我都準備好衝100

一齊加油

放大巴T唔加句100% free MVP都唔會有人入
一加就幾個一齊入

有冇邊關可以升lv+刷十天素材一齊做?

你咁問我只係諗到天使關

打緊thx

屌又整容

想跟阿卡車發現又唔夠開場料

唔陪我同企打風MA就係咁

你哋hehe唔搵我

咁打唔打

When

等4MK男清得閒

好

twitter d神盾真係CLS

要求同男清子作

預埋你

真
On9先農

次次都入到1bp玄武尼普場 仲要得1%血都比我一拳到

打唔撚到架
呃人架屌

玄武夠數了 打埋每日

入之前明明8,9成血,得1個人
入到去之後機工禁完1,2都已經有機會A唔到出去

開完1個技已經30人
然後你見頭3名都係DANCER

睇少魚劍

At先打

得死基佬冇上DISCORD
邊個係MK心照啦

用手機

打左成半粒幾鐘希羅都冇出hell

當打肥

整完進境終於覺得自己屌打緊方陣

幾時到我

進境係咪雙主神

單邊疊到世界末日

劍豪用【羅喉阿修羅陣】+【無明斬】+【デュアルインパルス】
定
【他心陣】【烈刀一閃】【無明斬】

唔洗破防?

睇情況擺

太多野要搞.搞到咩都唔想搞

Sam

垃圾驚

岩

好缺屬性碎片
我倉有幾舊呢隻召石
係咪拆得

目前冇用

秘湯點睇

入場break左既25%水再生
F5左兩次死左兩隻,仲痴線過北斗神拳

活動天使速刷係點組？唔記得左

當我無問過

屌緊西睇唔到

玩唔起超3 skin

KMR:我冇肥宅所以開必得

一車黃龍奇撚得4粒奇撚波

一齊中土天司

我要中土天司

你要乜中乜

點打proud+

想

好難打

隔黎last idea執笠
成班人叫人玩gbf

好難打呀屌

唔帶隊員都贏

又去隔黎post踩場

勸世

淨番我一個

仲用緊3暗拳但係去唔到背水條線都死撚左 點搞

咁快執
一開頭我都有玩
第一個post我已經係到屌SE
明明第一個post成個post d人都係咁屌se弱智系統
仲係成班要玩，課金比se 整垃圾game

跟黎蛇

真心定假膠 求其打都贏wo

我打唔贏

Me 2

冇咩特別

唔好啦

玩公廁連結好過

刷左首抽無玩過

一陣又多班轉盤player係度問問問問完又唔係玩

J完人地隻黑貓當玩過

黑貓都未有

咁你要幫人先繼續玩到架

你日日屌西唔帶我地打老屎忽 玩唔到落去

由0開始舔黃黑大約要幾多車先滿

最驚條線被on9肝帝新仔推高

依家個個超新星

跟到你棄驚嗰陣

幾時同望基過法哥

超新星

得你咁mk先開口埋口屌西

希羅便秘牙

完全唔覺成品易出左

下下變身咪算好

Me 超糞星

HI

去左轉台灣冇玩過GBF好健康

死MK

無左0傷唔識打法清

ky futa今晚開場黑媽俾我打 想要團分

聽講果日贏完之後冇贏過既都會封ac

棄game了

個BUG改番了?

改左做可以dis走個砂時計

IT狗

得罪你？

靜

一定係老屎忽累事

銀天打咩最易出

打到第42粒拳石先出成品

自發丁

記得唔好送救援比團友就得

原來4天司唔計半減bp架？

原來自發丁已經最快
個自發素材要換有D煩

點解唔好送救援比團友

法清N

2019仲有人叫人打丁
明明出左老屎忽一車車銀天送

想開場路西hard 有無人打 @clear過

比團友deal走你粒銀天